邊個再講佛系投資 我就一拳斬爆佢屎眼!!!!!!!!!!!!!!!!

你地冇睇錯!!!!!!
係一拳斬爆呀!!!!!!!!!!!!!!!

唉 又出現左三黑烏鴉啦仆街

一拳點斬

姐係咩呀

佛系投資

唔好啦 星期四先睇佢係3頭得唔得
你數下浪 真係仲有浪架

三黑烏鴉

大跌之勢

一句到尾, 聽日收市升定跌?!

嗚呀咁快反手 您晏就先話all in 牛

佛系投資
掃 388, 2382, 2018 長揸

唔好呀 有貨係手

中午個陣反彈成200幾點
就以為前兩日調整姐

點知佢下就即跌300

其實差唔多 之前升左千五點 係會有回吐
麵神唔使驚

我重牛過夜呀....

多謝面哥

佛系投資係清倉等15000啊麵兄

睇淡ok

"唉 又出現左三黑烏鴉啦仆街"
呢句係陳述句
唔係表達意見
麵哥無話睇淡

by the way
佛系投資

媽咪哥隻call仲有係手?

係

聽日會唔會俾條仆街仔夾爆

咁反手未

有倉call，睇都唔撚睇，實跌撚到仆街冚家產

麵神

大陸降準,媽咪哥聽日可以數錢了

麵哥話三烏鴉呀

點解夜期升左既

大陸降準呀,聽日你可以數錢喇

最緊要隻蚊股呀

入左幾多

3皮5

含撚了入撚左熊仔

蚊股多錢尐喎，睇嚟隻嘢

話左準備牛3啦！！！

又信埋d咩燈燈燈

跌左5.8%啦佢

走唔切

e三個月咁多位清辛苦啦！！！

終於苦盡甘來啦！！！！！

黎緊個星期仲係唔上唔落 睇怕真係要回250天線?

只信你

燈

打哥 我今日都冇開post

麵哥又話del app

方向<報倉<貼倉

係wor 聽日升又點？
麵哥話要等到104日之後 唔知104日之後係升定跌呢

麵系投資

聽日爆升500點好唔好

好呀!!!!!!!!!!!!!!

In mame we trust

係老母系投資

呢個post啲gif

好憎呢啲term
咩都要加落去 以為好好笑

夜期升300,媽咪哥聽日實FATFAT

痴撚線

屌燈到有改圖
另一個大師

一向得師父先會比人改圖
依家雲麵都有

麵曆咁快就過左104日？ 裝返app喇？

Btw 佛 系 投 資

今次係唔係兩大燈神對決？

聯手破燈

黑期30450，媽咪哥有得數錢

媽咪哥追不追牛仔

all in牛

麵哥又中,要跟麵哥搵食